Com a app que está na pasta js no exercicio "E11_Fetch".
Esta app que apresenta na tela true ou false,
é necessário, esta em react consiga ler a E11_Fetch.
Ou seja esta só irá executar o código se a outra der true